起來！不願做奴隸的人們！

齊唱 將花開遍佈這香江
我永毋忘初心 皆因我是生於香港
不畏權力 武力 抗暴 堅守我家
和理勇武合力一心終擊倒邪魔

我唔想聽嗰啲膠
可唔可以換一首

中國人甘願為奴
冇資格唱國歌